其實區議員有乜實權？

除左表面上，暗啞地個d

去你屋企話家訪，其實就係痴反食？

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：
截止日期：10月31日
仲有6日咋！！！

連登Post: